唔怕老實同你地講，我係可以將萬有引力吸收再轉化成自己嘅力量

地心吸力都得，放隻手落地面就吸到

你試下轉做kinetic energy